搞掂澳門人果本浦葡國護照同 BC先啦柒頭

搞 BNO 人唔笑狗都吠

扮睇唔到呀？

呢兩個正宗英藉同葡藉，扮睇唔到

睇唔到

Bno 同 bc 既分別只係低等香港人同高等香港人既分別

依淨係搞bno 你係咪想搞特權階級先？

要搞一齊搞，盤棋捉大d

放心，到呢班友對共匪冇哂利用價值，而又想換血嗰陣，就自然會做嘢

唔係等佢，而係我地愛國者要主動提出bno bc 澳葡護照平權

整大個橫盤，合符愛國原則

支共：葡萄牙無破壞聲明

人哋就係攪唔撚掂BC同葡國護照先至攪鳩BNO
取易不取難呀 (well 另外兩個係難到取唔撚到)

咁點解我地呢 d 愛國者唔將三者綑綁？

支共：你班香港人唔會會大外宣bno搞得...學下澳門人揸住歐盟護照做小粉紅做間諜 中央表示支持